決定咗兼職返m記

希望間分店多女員工啦

俾幾件唐氏既你

有學生妹架

唔好咁啦屌你唔知個經理係男定女
好緊張

希望有啦呢個係我返m記嘅原因

做m記是為媾女

唔通服務顧客咩

唔該要個菠蘿蝦堡外賣

自己入廚房整啦屌你我要識囡囡

真係m記

唔通有假咩

你返邊間，我返個間都幾多女女
絲

咁咪變咗自爆。。。

Sorry
介意問下你幾錢時薪？
我係呢個月新入職

40囉！我都係呢排入職
我個間都算多女

咁我高你少少，45-55開45俾我
但我都覺得好低⋯⋯

都好過我個經理正仆街

我個邊反而幾好人，仲唔太使跟個員工餐點野食，
姐係第一餐就可以點第二餐啲野食，唔想食薯條可以叫2個包同野飲

50
屋邨靜鋪

我個邊跟到足仆佢個街

第一餐得啲平價包可以食，雞翼都冇得簡

係呀屌佢老母，我又唔想食薯條
根本無得揀

巴打幾靚仔